悅湖山莊中層戶$420萬售 低銀行估價逾兩成 同類單位成交$533萬

置安居蘇永耀表示，屯門悅湖山莊15中層F室，實用面積484方呎，已補價自由市場開價550萬港元，最終勁減至420.8萬元易手，呎價8,694元。

他指出，單位銀行估價最高約544萬元，同類型單位售價高位亦達約533萬元，上址低價超過兩成。

大西北唔計啦

又兩成

置安居成交, CCL唔計

日日有呢d新聞
但係股市又澎澎聲咁升，我睇唔透

有無高人指點下

虛位反彈，升多少少到保本位好走了
因為美中一傾完就知無得傾 到時HSI輕鬆跌破2萬點

已補8.6k開始有啲睇頭 加油

跌係假跌，升係真升，ok?

420以為未補價添 點知原來補左

講左好多次大閪北唔計

屌你老無臭閪跌既唔撚柒計呀

屯門都計?